<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="no_account_yet">Noch keinen Account?</string>
    <string name="register_now">Jetzt registrieren</string>
    <string name="unlock">Schalte den Hilfe-Button, das Dankbarkeitstagebuch, die Affirmationen und weitere Funktionen frei, indem du dich anmeldest.</string>
    <string name="info_payment">Um die Datenspeicherung und den Service, den wir dir bieten, zu finanzieren und um unsere Entwickler zu ernähren (ohne Pizza und Cola werden sie zu wilden Tieren 😂), sind wir gezwungen, von dir eine Abonnementgebühr zu verlangen. Aber bitte sei versichert, dass wir unser Bestes tun, um sie so niedrig wie möglich zu halten.</string>
    <string name="password">Passwort</string>
    <string name="min_12_glyphs">Min. 12 Zeichen</string>
    <string name="repeat_password">Passwort wiederholen</string>
    <string name="credit_card">Kreditkarte</string>
    <string name="quit">Beenden</string>
    <string name="register">Registrieren</string>
    <string name="successfully_unlocked_features">Du hast erfolgreich alle Funktionen freigeschaltet: Animationsbildschirm mit Hilfe-Button, gesunde, positive Affirmationen, Dankbarkeitstagebuch, Benutzerstatistiken.</string>
    <string name="activate_get_help_button">Um den Button \"Hilfe holen\" zu aktivieren, musst du deinem Profil einen Notfallkontakt hinzufügen.</string>
    <string name="get_help">Hilfe holen</string>
    <string name="contact_informed">Kontakt wurde informiert</string>
    <string name="my_gratitude_moment">Mein Moment der Dankbarkeit:</string>
    <string name="date">Datum</string>
    <string name="edit">Bearbeiten</string>
    <string name="delete">Löschen</string>
    <string name="save">Speichern</string>
    <string name="gratitude_data">Dankbarkeitsdaten</string>
    <string name="no_emergency_contact_registered_yet">Es ist noch kein Notfallkontakt registriert.</string>
    <string name="add_contact">Kontakt hinzufügen</string>
    <string name="settings">Einstellungen</string>
    <string name="your_gratitude_notes_in_the_last_12_months">Deine Dankesnotizen der letzten 12 Monate</string>
    <string name="your_gratitude_notes_compared_to_past_30_days">Deine Dankbarkeitsnotizen im Vergleich zu den letzten 30 Tagen</string>
    <string name="your_gratitude_note_activity">Deine Dankbarkeitsnotiz-Aktivität</string>
    <string name="your_emergency_contact">Dein Notfallkontakt</string>
    <string name="add_avatar_image">Avatarbild hinzufügen</string>
    <string name="phone_number">Handynummer</string>
    <string name="message">Nachricht</string>
    <string name="push_messages">Push-Nachrichten</string>
    <string name="about">Über</string>
    <string name="privacy">Datenschutz</string>
    <string name="terms_amp_conditions"><![CDATA[Allgemeine Geschäftsbedingungen]]></string>
    <string name="imprint">Impressum</string>
    <string name="contact">Kontakt</string>
    <string name="is_my_data_safe">Sind meine Daten sicher?</string>
    <string name="no_data_is_100_safe">Keine Daten sind 100% sicher, aber wir tun unser Bestes, um die Sicherheit der App durch Verschlüsselung zu optimieren, keine veralteten Daten abzufragen und dir Avatarbilder zur Verfügung zu stellen.</string>
    <string name="what_is_a_meditation_and_gratitude_journal_app_and_how_does_it_work">Was ist eine Meditations- und Dankbarkeitstagebuch-App und wie funktioniert sie?</string>
    <string name="how_can_meditation_and_gratitude_journaling">Wie können Meditation und Dankbarkeitstagebuchführung meine geistige Gesundheit und mein Wohlbefinden verbessern?</string>
    <string name="track_my_progress">Ist es möglich, meine Fortschritte zu verfolgen und die Verbesserung meiner psychischen Verfassung im Laufe der Zeit zu beobachten?</string>
    <string name="about_tara">Über Tara</string>
    <string name="a_wish_for_positive_impact">Ein Wunsch nach positiver Wirkung</string>
    <string name="introducing_tara_the_mental_health_app_designed_to_guide_you">Wir stellen dir Tara vor, die App für psychische Gesundheit, die Sie auf Ihrem Weg zu emotionalem Wohlbefinden begleitet. Benannt nach der Göttin des Mitgefühls, soll diese App Menschen, die mit psychischen Problemen zu kämpfen haben, helfen, indem sie eine Reihe von Tools zur Verbesserung des emotionalen Wohlbefindens bereitstellt. Tara zeigt eine Animation eines leuchtenden Lotus, der als Anleitung für Atemübungen dient, die dir helfen, dich zu entspannen und zu konzentrieren. Außerdem bietet die App täglich gesunde, positive Affirmationen, um eine positive Lebenseinstellung zu fördern. Und für den Fall eines emotionalen Notfalls bietet die App eine Notruftaste für sofortige Hilfe. Eine der herausragenden Funktionen von Tara ist das Dankbarkeitstagebuch, das die Nutzer dazu ermutigt, glückliche Momente in ihrem Leben zu dokumentieren und ihren Fokus langsam in Richtung Positivität zu verschieben. Indem sie über die guten Dinge im Leben nachdenken, können die Nutzer ein Gefühl der Dankbarkeit und Wertschätzung entwickeln, was sich positiv auf die allgemeine psychische Gesundheit auswirken kann. Die Inspiration für die Entwicklung von Tara kam durch den Verlust von Freunden durch Depressionen, Angstzustände und Selbstmord. Die Gründerin der App weiß, dass es keine Garantie dafür gibt, dass Tara alle Probleme der psychischen Gesundheit lösen wird, aber sie hofft, dass die App einen positiven Einfluss auf die Welt hat und zumindest ein wenig helfen kann. Mit Tara können die Nutzer proaktiv Schritte zur Verbesserung ihrer psychischen Gesundheit und ihres emotionalen Wohlbefindens unternehmen.</string>
    <string name="email">E-Mail</string>
    <string name="action_sign_in">Anmelden oder registrieren</string>
    <string name="action_sign_in_short">Anmelden</string>
    <string name="welcome">Willkommen</string>
    <string name="invalid_username">Kein gültiger Benutzername</string>
    <string name="login_failed">Anmeldung fehlgeschlagen</string>
    <string name="to_cover_data_storage">Um die Datenspeicherung und den Service, den wir dir bieten, zu finanzieren und um unsere Entwickler zu ernähren (ohne Pizza und Cola werden sie zu wilden Tieren 😂), sind wir gezwungen, eine Abonnementgebühr von dir zu verlangen. Aber bitte sei versichert, dass wir unser Bestes tun, um sie so niedrig wie möglich zu halten.</string>
    <string name="navigation_to_affirmation">Navigation zu Affirmation</string>
    <string name="lotus_image">Lotus Bild</string>
    <string name="navigation_to_animation">Navigation zur Animation</string>
    <string name="refresh_button">Aktualisieren Button</string>
    <string name="navigation_to_gratitude_journal">Navigation zum Dankbarkeitstagebuch</string>
    <string name="placeholder_affirmation">Es ist okay, nicht okay zu sein.</string>
    <string name="password_forgotten">Passwort vergessen</string>
    <string name="placeholder_entry_text">Ich habe eine Blume bekommen</string>
    <string name="trash_icon">Papierkorb-Symbol</string>
    <string name="edit_button">Bearbeiten Button</string>
    <string name="dropdown_menu">Dropdown Menü</string>
    <string name="please_enter_the_dates_in_format_dd_mm_yyyy">Bitte gib die Daten im Format TT.MM.JJJJ ein</string>
    <string name="write_entry">Eintrag schreiben</string>
    <string name="back_button">Zurück Button</string>
    <string name="gallery">Galerie</string>
    <string name="line_chart">Liniendiagramm</string>
    <string name="heart_graphic">Herz-Grafik</string>
    <string name="export_gratitude_journal_entries">Dankbarkeitstagebucheinträge exportieren</string>
    <string name="avatar_image">Avatar-Bild</string>
    <string name="i_have_a_panic_attack_right_now_please_call_me">Ich habe gerade eine Panikattacke. Bitte ruf mich an.</string>
    <string name="please_note">Bitte beachte, dass jedes Mal, wenn du auf die Schaltfläche \\\'Hilfe holen\\\' tippst, eine SMS gesendet wird und dir entsprechend Kosten entstehen.</string>
    <string name="repeat_the_chosen_password">Wiederhole das gewählte Passwort</string>
    <string name="dd_mm_yyyy">TT.MM.JJJJ</string>
    <string name="enter_the_name_of_your_contact">Gib den Namen deines Kontakts ein</string>
    <string name="write_here_your_emergency_message">Schreibe hier deine Notfallnachricht</string>
    <string name="which_beautiful_things_have_happened">Welche schönen Dinge sind geschehen?</string>
    <string name="which_great_things_have_happened_today">Welche großartigen Dinge sind heute passiert?</string>
    <string name="tap_picture_to_choose_another_avatar">Tippe auf das Bild, um einen anderen Avatar auszuwählen</string>
    <string name="please_remember">Bitte denke daran, dass jedes Mal, wenn du auf die Schaltfläche \"Hilfe holen\" klickst, eine SMS gesendet wird und dir dadurch Gebühren von deinem Mobilfunkanbieter entstehen.</string>
    <string name="photo_successfully_downloaded">Foto erfolgreich heruntergeladen</string>
    <string name="reset">Zurücksetzen</string>
    <string name="i_am_in_an_emotional_emergency_please_call_me">Ich befinde mich in einem emotionalen Notfall. Bitte ruf mich an.</string>
    <string name="terms_and_conditions_for_tara">Allgemeine Geschäftsbedingungen für Tara</string>
    <string name="scope">Umfang</string>
    <string name="these_terms_and_conditions_apply_to_the_use_of_the_tara_app_published_in_the_google_play_store">Diese Bedingungen gelten für die Nutzung der im Google Play Store veröffentlichten Tara-App.</string>
    <string name="conclusion_of_contract">Abschluss des Vertrags</string>
    <string name="by_downloading_and_installing_the_app_a_user_agreement_is_established_between_the_user_and_allgemeiner_gutachtenservice_schubau_ug">Durch das Herunterladen und Installieren der App kommt ein Nutzungsvertrag zwischen dem Nutzer und der Allgemeiner Gutachten Service Schubau UG zustande.</string>
    <string name="usage_rights">Nutzungsrechte</string>
    <string name="the_app_is_provided_to_the_user_solely_for_private_use_commercial_use_is_prohibited_unless_expressly_permitted">Die App wird dem Nutzer ausschließlich für den privaten Gebrauch zur Verfügung gestellt. Die kommerzielle Nutzung ist untersagt, es sei denn, sie ist ausdrücklich erlaubt.</string>
    <string name="disclaimer">Haftungsausschluss</string>
    <string name="allgemeiner_gutachtenservice_schubau_ug_is_not_liable_for_damages_resulting_from_the_use_or_non_use_of_the_app_unless_these_damages_were_caused_intentionally_or_through_gross_negligence">Allgemeiner Gutachten Service Schubau UG haftet nicht für Schäden, die durch die Nutzung oder Nichtnutzung der App entstehen, es sei denn, diese Schäden wurden vorsätzlich oder grob fahrlässig verursacht.</string>
    <string name="data_protection">Datenschutz</string>
    <string name="all_personal_data_of_the_user_will_be_treated_in_accordance_with_the_data_protection_guidelines_of_allgemeiner_gutachtenservice_schubau_ug">Alle personenbezogenen Daten des Nutzers werden in Übereinstimmung mit den Datenschutzrichtlinien der Allgemeiner Gutachten Service Schubau UG behandelt.</string>
    <string name="subscription">Abonnement</string>
    <string name="a_the_app_offers_a_subscription_model_users_can_choose_between_a_monthly_subscription_for_5_99_or_an_annual_subscription_for_50">a) Die App bietet ein Abo-Modell. Nutzer können zwischen einem Monatsabonnement für 5,99 € oder einem Jahresabonnement für 50 € wählen.</string>
    <string name="b_the_subscription_automatically_renews_unless_it_is_cancelled_at_least_24_hours_before_the_end_of_the_current_period">b) Das Abonnement verlängert sich automatisch, wenn es nicht mindestens 24 Stunden vor Ablauf des laufenden Zeitraums gekündigt wird.</string>
    <string name="c_payment_is_processed_through_the_google_play_store_upon_cancellation_of_the_subscription_access_remains_until_the_end_of_the_already_paid_period">c) Die Zahlung wird über den Google Play Store abgewickelt. Bei Kündigung des Abonnements bleibt der Zugang bis zum Ende des bereits bezahlten Zeitraums erhalten.</string>
    <string name="d_refunds_for_already_paid_subscription_fees_are_excluded_unless_required_by_law">d) Rückerstattungen für bereits bezahlte Abonnementgebühren sind ausgeschlossen, es sei denn, dies ist gesetzlich vorgeschrieben.</string>
    <string name="termination">Terminierung</string>
    <string name="to_terminate_the_contract_the_user_must_go_to_the_app_settings_and_click_on_delete_account_simply_uninstalling_the_app_does_not_cancel_the_subscription_allgemeiner_gutachtenservice_schubau_ug_reserves_the_right_to_terminate_the_contract_and_block_access_to_the_app_if_the_user_violates_these_terms_and_conditions">Um den Vertrag zu kündigen, muss der Nutzer in die App-Einstellungen gehen und auf \\\'Konto löschen\\\' klicken. Eine einfache Deinstallation der App führt nicht zur Kündigung des Abonnements. Allgemeiner Gutachten Service Schubau UG behält sich das Recht vor, den Vertrag zu kündigen und den Zugang zur App zu sperren, wenn der Nutzer gegen diese Bedingungen verstößt.</string>
    <string name="changes_to_the_terms_and_conditions">Änderungen der Geschäftsbedingungen</string>
    <string name="allgemeiner_gutachtenservice_schubau_ug_reserves_the_right_to_change_these_terms_and_conditions_at_any_time_the_amended_terms_and_conditions_will_be_notified_to_the_user_within_the_app_or_by_email">Allgemeiner Gutachten Service Schubau UG behält sich das Recht vor, diese Bedingungen jederzeit zu ändern. Die geänderten Bedingungen werden dem Nutzer innerhalb der App oder per E-Mail mitgeteilt.</string>
    <string name="final_provisions">Schlussbestimmungen</string>
    <string name="should_any_provision_of_these_terms_and_conditions_be_invalid_or_unenforceable_the_validity_of_the_remaining_provisions_shall_remain_unaffected">Sollte eine Bestimmung dieser Bedingungen ungültig oder nicht durchsetzbar sein, so bleibt die Gültigkeit der übrigen Bestimmungen davon unberührt.</string>
    <string name="privacy_policy_for_tara">Datenschutzrichtlinie für Tara</string>
    <string name="general">Allgemein</string>
    <string name="this_privacy_policy_informs_you_about_the_type_scope_and_purpose_of_the_processing_of_personal_data_within_our_app_tara">Diese Datenschutzerklärung informiert Sie über die Art, den Umfang und den Zweck der Verarbeitung personenbezogener Daten innerhalb unserer App Tara.</string>
    <string name="type_of_data_collected">Art der erhobenen Daten</string>
    <string name="we_collect_and_store_the_following_data">Wir sammeln und speichern die folgenden Daten:</string>
    <string name="email_address_and_password_for_login">E-Mail-Adresse und Passwort für die Anmeldung</string>
    <string name="entries_text_date_image_stored_locally_on_the_device">Einträge (Text, Datum, Bild) - lokal auf dem Gerät gespeichert</string>
    <string name="contact_information_name_mobile_number_message_stored_locally_on_the_device">Kontaktinformationen (Name, Handynummer, Nachricht) - lokal auf dem Gerät gespeichert</string>
    <string name="number_of_entries_per_day_stored_in_firestore">Anzahl der Einträge pro Tag - gespeichert in Firestore</string>
    <string name="purpose_of_data_collection">Zweck der Datenerhebung</string>
    <string name="the_email_address_and_password_are_used_for_login_the_entries_serve_one_of_the_core_functions_of_the_app_the_gratitude_journal_the_contact_data_name_mobile_number_message_is_used_for_the_emergency_message_function_the_number_of_entries_is_stored_to_provide_the_user_with_an_overview_of_their_behavior_in_the_form_of_a_diagram">Die E-Mail-Adresse und das Passwort werden für die Anmeldung verwendet. Die Einträge dienen einer der Kernfunktionen der App, dem Dankbarkeitstagebuch. Die Kontaktdaten (Name, Handynummer, Nachricht) werden für die Notfallnachrichtenfunktion verwendet. Die Anzahl der Einträge wird gespeichert, um dem Nutzer einen Überblick über sein Verhalten in Form eines Diagramms zu geben.</string>
    <string name="data_transfer">Datenübertragung</string>
    <string name="data_is_not_passed_on_to_third_parties_unless_the_user_sends_a_message_via_the_app_themselves">Die Daten werden nicht an Dritte weitergegeben, es sei denn, der Nutzer sendet selbst eine Nachricht über die App.</string>
    <string name="data_storage">Datenspeicherung</string>
    <string name="entries_and_contact_data_are_stored_locally_on_the_user_s_device_login_data_is_stored_on_firebase_servers_in_germany_the_number_of_entries_is_stored_on_firestore_servers_in_the_eu">Einträge und Kontaktdaten werden lokal auf dem Gerät des Nutzers gespeichert. Die Anmeldedaten werden auf Firebase-Servern in Deutschland gespeichert. Die Anzahl der Einträge wird auf Firestore-Servern in der EU gespeichert.</string>
    <string name="cookies_and_tracking">Cookies und Tracking</string>
    <string name="we_use_firebase_analytics_and_crashlytics_to_monitor_the_performance_of_the_app">Wir verwenden Firebase Analytics und Crashlytics, um die Leistung der App zu überwachen.</string>
    <string name="exporting_entries">Exportieren von Einträgen</string>
    <string name="the_app_offers_users_the_option_to_export_their_entries_and_send_them_by_email_as_a_pdf_to_a_person_of_their_choice_after_successful_export_all_exported_entries_are_deleted_from_the_user_s_device">Die App bietet den Nutzern die Möglichkeit, ihre Einträge zu exportieren und sie per E-Mail als PDF an eine Person ihrer Wahl zu senden. Nach erfolgreichem Export werden alle exportierten Einträge auf dem Gerät des Nutzers gelöscht.</string>
    <string name="use_of_external_apis">Verwendung von externen APIs</string>
    <string name="our_app_uses_the_unsplash_api_to_provide_random_images_and_a_self_developed_google_sheets_api_to_provide_quotes_when_using_these_apis_no_personal_data_of_the_user_is_transmitted_to_unsplash_or_google_sheets">Unsere App nutzt die Unsplash-API, um Zufallsbilder bereitzustellen, und eine selbst entwickelte Google Sheets-API, um Zitate bereitzustellen. Bei der Nutzung dieser APIs werden keine personenbezogenen Daten des Nutzers an Unsplash oder Google Sheets übermittelt.</string>
    <string name="user_rights">Benutzerrechte</string>
    <string name="users_have_the_right_to_information_about_the_stored_data_as_well_as_the_right_to_deletion_of_this_data">Die Nutzer haben das Recht auf Auskunft über die gespeicherten Daten sowie das Recht auf Löschung dieser Daten.</string>
    <string name="for_questions_about_the_privacy_policy_or_your_rights_please_contact_ruth_schumacher_at_schubau_protonmail_com">Bei Fragen zur Datenschutzpolitik oder zu Ihren Rechten wenden Sie sich bitte an Ruth Schumacher unter schubau@protonmail.com.</string>
    <string name="country">Land</string>
    <string name="not_enough_data_keep_writing_entries_to_see_your_progress_unfold">Nicht genug Daten. Schreibe  weiter Einträge, um zu sehen, wie sich deine Fortschritte entwickeln!</string>
    <string name="not_enough_data">Nicht genügend Daten</string>
    <string name="keep_writing_to_see_your_progress_unfold">Schreibe weiter, um zu sehen, wie sich deine Fortschritte entwickeln!</string>
    <string name="an_image_already_exists_in_this_entry">In diesem Eintrag ist bereits ein Bild vorhanden.</string>
    <string name="privacy_policy">Datenschutzbestimmungen</string>
    <string name="delete_account">Account löschen</string>
    <string name="enter_your_email_address_so_we_can_send_you_the_link_to_reset_your_password">Gib deine E-Mail-Adresse ein, damit wir dir den Link zum Zurücksetzen deines Passworts schicken können.</string>
    <string name="_5_99">5,99 €</string>
    <string name="per_month">pro Monat</string>
    <string name="per_year">pro Jahr</string>
    <string name="_50">50 €</string>
    <string name="subscribe">Abonnieren</string>
    <string name="subscription_plans">Abo-Pläne</string>
    <string name="delete_all_entries">Alle Einträge löschen</string>
    <string name="please_log_in_first">Bitte logge dich zuerst ein!</string>
    <string name="export_entries">Einträge exportieren</string>
    <string name="do_you_really_want_to_export_the_gratitude_journal_entries">Möchtest du die Einträge im Dankbarkeitstagebuch wirklich exportieren?</string>
    <string name="confirm">Bestätigen</string>
    <string name="cancel">Abbrechen</string>
    <string name="no_email_client_found">Kein E-Mail-Programm gefunden.</string>
    <string name="export_confirmation">Exportbestätigung</string>
    <string name="was_the_export_successful">War der Export erfolgreich?</string>
    <string name="yes_it_was_successful">Ja, er war erfolgreich</string>
    <string name="you_must_be_signed_in_to_create_a_gratitude_journal_entry">Du musst angemeldet sein, um einen Eintrag im Dankbarkeitstagebuch zu erstellen.</string>
    <string name="all_entries_have_been_deleted">Alle Einträge wurden gelöscht.</string>
    <string name="you_must_be_signed_in_to_save_an_avatar">Du musst angemeldet sein, um einen Avatar zu speichern.</string>
    <string name="you_have_to_be_logged_in_to_view_your_emergency_contact_details">Du musst eingeloggt sein, um deine Notfallkontaktdaten zu sehen.</string>
    <string name="you_have_to_be_logged_in_to_save_your_emergency_contact_details">Du musst eingeloggt sein, um deine Notfallkontaktdaten zu speichern.</string>
    <string name="login_to_save_your_gratitude">Anmelden, um deine Dankbarkeit zu speichern!</string>
    <string name="please_enter_the_date_in_the_format_dd_mm_yyyy">Bitte gib das Datum im Format TT.MM.JJJJ ein</string>
    <string name="please_login_to_filter_entries">Bitte einloggen, um Einträge zu filtern</string>
    <string name="you_must_be_signed_in">Du musst eingeloggt sein.</string>
    <string name="attached_are_the_exported_gratitude_journal_entries">Im Anhang findest du die exportierten Dankbarkeitsbucheinträge.</string>
    <string name="gratitude_journal_entries">Dankbarkeitstagebucheinträge</string>
    <string name="login_failed_please_check_your_password">Anmeldung fehlgeschlagen. Bitte überprüfe dein Passwort.</string>
    <string name="please_verify_your_email_address_before_logging_in">Bitte verifiziere deine E-Mail-Adresse, bevor du dich anmeldest.</string>
    <string name="no_account_found_with_this_email_address">Kein Konto mit dieser E-Mail-Adresse gefunden.</string>
    <string name="permission_required">Erlaubnis erforderlich.</string>
    <string name="you_can_send_emergency_sms_now">Du kannst jetzt Notfall-SMS senden.</string>
    <string name="message_sent">Nachricht gesendet!</string>
    <string name="passwords_do_not_match">Passwörter stimmen nicht überein</string>
    <string name="accept">Akzeptieren</string>
    <string name="decline">Ablehnen</string>
    <string name="verify_your_email_address">Verifiziere deine E-Mail Adresse</string>
    <string name="by_registering_you_accept_our_terms_and_conditions_and_privacy_policy">Mit der Registrierung akzeptierst du unsere Allgemeinen Geschäftsbedingungen und unsere Datenschutzrichtlinie.</string>
    <string name="terms_and_conditions">Allgemeine Geschäftsbedingungen</string>
    <string name="min_12_glyphs_upper_and_lower_case_numbers_special_characters">Min. 12 Zeichen, Groß- und Kleinbuchstaben, Zahlen, Sonderzeichen</string>
</resources>
